今日去投票既人係中國人

港區國安法通過後，港胞紛紛聽從 老衲- (#17641) 建議，外出投票，爭先恐後成為中國人，場面感人。

中國人有得投票架咩

初選全投抗爭派

初選咁撚煩 用google form咪算囉

國人只能夠投胎